香港宜家經濟咁低迷 我又搞成咁 有無人開解下我

講返個背景先 宜家住緊係個老死屋企同埋佢老母一齊住 屋企仲有隻狗 有個牧師唔知做乜成日上黎住 早排賣老翻又比人拉左 最慘係條女又飛鳩埋我 有次諗住結束自己跳樓 以為我老死會安慰下我 點知個老死佢老母仲刻薄到叫我快撚啲跳 佢要閂窗開冷氣 最後又死唔去 多得隻蜘蛛唔少。宜家我可以點

1999

祈禱交託, 求主憐憫

係咪因為牧師無幫你向主祈禱呀 ?
一定係你唔夠誠心啦

一邊屌鮑姐一邊同鮑姐訴苦咪得

鮑姐點講？